政府明早6時左右公布最新公共交通情況

政府發言人表示，鑑於明日各區交通及路面情況可能受到影響，提醒市民出行前要注意交通消息及相關公布，並呼籲僱主及學校彈性處理因交通問題而遲到或未能上班上學的情況。

發言人指出，多個港鐵車站受破壞而需時復修，道路情況亦可能因出現變化而影響公共交通包括巴士服務，運輸署會與公共交通營辦商協調後，於明早6時左右公布最新的公共交通情況。

政府亦會同樣以體諒的態度處理政府僱員的情況，如僱員因交通問題而未能及時返回工作崗位，應盡快通知直屬上司，有關部門會作出彈性處理。

教育局亦已籲請學校作適當安排，除彈性處理因交通問題而遲到或缺席事宜，亦應妥善照顧已返校學生，與家長保持溝通，並在放學時間，讓學生在安全情況下回家。

發言人說，所有公營醫療服務會繼續保持運作，例如衞生署須暫停轄下部分服務，該署將會於明早9時左右作出公布。至於公立門診服務，假如病人未能如期應診，可於稍後另約診症時間，各區公立醫院急症室會繼續為有需要市民提供緊急醫療服務。

10月4日冇事唔係因為快閃成功
而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳

每人帶一支膠水，邊個黨鐵站開就倒膠水

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

聽日開始罷工罷市啦

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

30000警察任人破壞港鐵站，垃撚圾

肯定聽日冇事啦